<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
<!-- Page: 682 Published: 2014-10-10 05:33:34 -->
<channel>
<title>RSS - Area stampa </title>
<link>http://www.db.com/italia/it/content/comunicati_stampa.html</link>
<description></description>
<language>it</language>





<item>
  <title><![CDATA[Deutsche Credit Card lancia Simplia, la prima carta prepagata targata Deutsche ]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1648.html</link>
  <pubDate><![CDATA[December 01, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Con l’ingresso nel mercato delle ricaricabili, la divisione carte di credito del Gruppo Deutsche amplia e completa la propria gamma di offerta ]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche lancia in Italia 6 ETC sui Indici di materie prime con la copertura del rischio cambio Euro/USD]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1647.html</link>
  <pubDate><![CDATA[November 25, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[A partire dal 25 novembre Deutsche (XETRA: DBKGn.DE / NYSE: DB) quota su Borsa Italiana i suoi primi Exchange Traded Commodity su Indici di materie prime (db Index ETC)]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche premia gli studenti universitari con db Talent Award e crea una community di giovani eccellenze  ]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1507.html</link>
  <pubDate><![CDATA[November 02, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Si chiama db Talent Award l’ultima iniziativa di Deutsche rivolta al mondo universitario e, in particolare, agli studenti laureati o iscritti ad un corso di laurea (biennale o a ciclo unico) presso qualsiasi ateneo riconosciuto e presente in Italia. ]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Alfredo Balzotti nuovo Amministratore Delegato di RREEF Fondimmobiliari SGR S.p.A. ]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1506.html</link>
  <pubDate><![CDATA[November 02, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Milano, 2 novembre 2010 – Il Consiglio di Amministrazione di RREEF Fondimmobiliari SGR ha nominato, in data odierna, Alfredo Balzotti nuovo Amministratore Delegato della SGR a seguito delle dimissioni di Gianluca Muzzi, dalla medesima carica, rese per assumere un nuovo ed importante incarico all’interno del Gruppo Deutsche.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche lancia in Italia gli ETC sui metalli preziosi con la copertura del rischio cambio Euro/USD]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1412.html</link>
  <pubDate><![CDATA[October 12, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[A partire dal 14 ottobre Deutsche (XETRA: DBKGn.DE / NYSE: DB) quota su Borsa Italiana i suoi primi Exchange Traded Commodity (ETC), strumenti finanziari legati all’andamento del prezzo “spot” dei principali metalli preziosi: oro, argento, platino e palladio.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche diventa partner strategico dell'Universita' Bocconi]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1284.html</link>
  <pubDate><![CDATA[September 21, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Josef Ackermann entra nell'International Advisory council. Al Prof. Carlo Favero la Cattedra Deutsche in Quantitative Finance and Asset Pricing. Grazie all'accordo triennale di collaborazione, che prevede un importante finanziamento, la sar&agrave; il primo partner strategico straniero]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Accordo Confcommercio - Deutsche: presentata la prima tessera associativa con funzione di carta di credito ]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1283.html</link>
  <pubDate><![CDATA[September 15, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Confcommercio – Imprese per l’Italia e Deutsche hanno siglato un importante accordo di collaborazione a livello nazionale, mettendo per la prima volta a disposizione delle 750 mila imprese associate a Confcommercio una innovativa Card che raggruppa le funzioni di carta di credito aziendale e di tessera associativa.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche sostiene l’educazione finanziando 20 Borse di Studio per i Master SDA Bocconi]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1240.html</link>
  <pubDate><![CDATA[July 28, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Deutsche ha siglato un importante accordo di collaborazione con la SDA Bocconi, la Business School dell’Universit&agrave; Bocconi, che prevede l’assegnazione di 20 Borse di Studio da 5 mila euro l’una (per un plafond complessivo di 100 mila euro) per i Master organizzati e promossi dalla SDA Bocconi per l’anno accademico 2010/2011. ]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche è il primo emittente di Etf in Italia a superare i 100 prodotti quotati a Piazza Affari]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1241.html</link>
  <pubDate><![CDATA[July 27, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Il db x-trackers MSCI Mexico TRN Index sulle societ&agrave; messicane rappresenta una novit&agrave; assoluta per il mercato italiano]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche: Armando Escalona nuovo Amministratore Delegato di Finanza & Futuro Banca, la rete di promotori finanziari del Gruppo Deutsche in Italia]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/1239.html</link>
  <pubDate><![CDATA[July 16, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Armando Escalona, 56 anni, sar&agrave; il nuovo Amministratore Delegato di Finanza &amp; Futuro Banca, la rete di promotori finanziari del Gruppo Deutsche in Italia, con decorrenza dal 3 agosto 2010.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Finanza & Futuro Banca (Gruppo Deutsche) recluta con un’innovativa campagna online]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/844.html</link>
  <pubDate><![CDATA[April 22, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[La Societ&agrave; punta a rafforzare ulteriormente la propria rete e si pone l'obiettivo di reclutare 250 promotori finanziari nel 2010]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche insieme a Fiat a sostegno dell’ambiente]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/843.html</link>
  <pubDate><![CDATA[March 23, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[La  tedesca rinnova la flotta aziendale della propria rete sportelli in Italia con Fiat Punto Evo a basso impatto ambientale]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[I like Tuesday - Sguardi sul contemporaneo]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/842.html</link>
  <pubDate><![CDATA[February 23, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[“I LIKE TUESDAYS – SGUARDI SUL CONTEMPORANEO”<BR>INCONTRI D’ARTE CON DEUTSCHE BANK <BR><BR>2&deg; ciclo febbraio-aprile 2010<BR>Marted&igrave; 23 febbraio 2010 ore 19.00<BR><BR>Arte e Architettura: una relazione “tormentata” <BR>Conversazione di Francesco Dal Co - DIRETTORE DI CASABELLA<BR>con Frank Boehm - CURATORE DB COLLECTION ITALY]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche sceglie Napoli per inaugurare il piano di aperture della rete]]></title>
  <link>http://www.db.com/italia/it/content/841.html</link>
  <pubDate><![CDATA[February 08, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Il nuovo sportello rappresenta la prima tappa del piano di espansione nazionale che prevede l’apertura di 10 sportelli nei primi 3 mesi dell’anno<BR><BR>Napoli, 8 febbraio 2010 – Deutsche inaugura oggi a Napoli un nuovo sportello, il primo del piano di espansione della rete della Banca in Italia che prevede l’apertura di 10 nuovi sportelli nei primi 3 mesi dell’anno.]]></description>
</item>



</channel>
</rss>