<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
<!-- Page: 682 Published: 2014-10-10 05:33:31 -->
<channel>
<title>RSS - Area stampa</title>
<link>http://www.db.com//italia/en/content/Press-Releases.html</link>
<description></description>
<language>en</language>





<item>
  <title><![CDATA[Deutsche lancia in Italia gli ETC sui metalli preziosi con la copertura del rischio cambio Euro/USD]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/1411.html</link>
  <pubDate><![CDATA[October 12, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[A partire dal 14 ottobre Deutsche (XETRA: DBKGn.DE / NYSE: DB) quota su Borsa Italiana i suoi primi Exchange Traded Commodity (ETC), strumenti finanziari legati all'andamento del prezzo "spot" dei principali metalli preziosi: oro, argento, platino e palladio.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Finanza & Futuro Banca (Gruppo Deutsche) recluta con un'innovativa campagna online]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/844.html</link>
  <pubDate><![CDATA[April 22, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[La Societ&agrave; punta a rafforzare ulteriormente la propria rete e si pone l'obiettivo di reclutare 250 promotori finanziari nel 2010]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche insieme a Fiat a sostegno dell'ambiente]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/843.html</link>
  <pubDate><![CDATA[March 23, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[La  tedesca rinnova la flotta aziendale della propria rete sportelli in Italia con Fiat Punto Evo a basso impatto ambientale]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA['I like Tuesday' - Sguardi sul contemporaneo]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/842.html</link>
  <pubDate><![CDATA[February 23, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA["I LIKE TUESDAYS - SGUARDI SUL CONTEMPORANEO"<BR>INCONTRI D'ARTE CON DEUTSCHE BANK <BR><BR>2&deg; ciclo febbraio-aprile 2010<BR>Marted&igrave; 23 febbraio 2010 ore 19.00<BR><BR>Arte e Architettura: una relazione "tormentata" <BR>Conversazione di Francesco Dal Co - DIRETTORE DI CASABELLA<BR>con Frank Boehm - CURATORE DB COLLECTION ITALY]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche sceglie Napoli per inaugurare il piano di aperture della rete]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/841.html</link>
  <pubDate><![CDATA[February 08, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[Il nuovo sportello rappresenta la prima tappa del piano di espansione nazionale che prevede l'apertura di 10 sportelli nei primi 3 mesi dell'anno<BR><BR>Napoli, 8 febbraio 2010 - Deutsche inaugura oggi a Napoli un nuovo sportello, il primo del piano di espansione della rete della Banca in Italia che prevede l'apertura di 10 nuovi sportelli nei primi 3 mesi dell'anno.]]></description>
</item>






<item>
  <title><![CDATA[Deutsche appoints Giuliano Amato as senior advisor for Italy]]></title>
  <link>http://www.db.com//italia/en/content/917.html</link>
  <pubDate><![CDATA[February 05, 2010]]></pubDate>
  <description><![CDATA[FRANKFURT and MILAN, 3 February 2010 - Deutsche has appointed former Giuliano Amato as a senior advisor in Italy, with immediate effect. In this newly created role, Mr Amato will support Deutsche in Europe and primarily in Italy, in particular by focusing on relevant political and macro economic scenarios, monitoring governmental interventions and regulations, and supporting actual and potential key clients.]]></description>
</item>



</channel>
</rss>